【727元朗見】起初，白衫打元朗人的時候，我躲在屋企，因為我不是元朗人。

起初，白衫打元朗人的時候，
我躲在家裏，因為我不是元朗人。

當他們打離島人的時候，
我躲在家裏，因為我不是離島人。

當他們打九龍人的時候，
我躲在家裏，因為我不是九龍人。

當他們打香港島人的時候，
我躲在家裏，因為我不是香港島人。

最後當他們來我家時，
再也沒有人能站起來保護我了。

得啦，27號見

從來淨係聽過有軍政府，
香港就發明咗警政府同黑政府

冇不反對通知書都要入去食燒鵝

最後當他們來我家時，我和他們一起出去打人了。

燒鵝係深井
元朗係老婆餅/臘腸

幾廿年冇入過去，啲人係咪仲騎牛返工返學